[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3847)

波特蘭斬木佬

角呢

羅湖城對上4次打斬木輸晒

補幾

12c

12

12cccc

8

話左爆

阿假派未

屌 又絕殺角

又炸又被人反手gel爆，舒服

爆1角

主會入返

買mls算，個弱智追蹤ed

炸炸炸…炸你老母

祝佢地輸到仆街

早晨 送一場追數注比大家回血

阿美利加會第一球@2.00

呢場唔中頭10抽1派$500送口爆

阿美利加

12.5s點頂 仲未補完？ 想補到爆角先完？

1.5都炸 屌

尼卡沙

都話補時就12c

Lm

C s/b?

俾成班反手gel到12c

識野 同尋晚雷丁一樣

盤王2.5b

帕丘卡嗰種冇用

反手gel 祝佢日日輸 好地地叫咪得 反手gel 好肉酸

好老實，識反cup既波有樣好，唔會落後2球就放棄
有得叫，有d輸兩粒以上就hea踢

斬木佬買角細會否不智？

今日一齊出黎行街啦喂

我

大岩蛇最近係咪都反手

我
唔要$500只要口爆

皇家鹽湖城(主) 對 波特蘭伐木者(客)
半場入球大細
細[1/1.5]@1.64

買唔切

我就幾百姐不過反手gel真心弱智

盤王有平手 阿婆都識買

完場未

屌你老母炸走我個1.5

我了
十幾日冇出過火
應該可以塞爆你個口

斬木 尼卡沙

大船

屌 岩岩好爆一角 衰貪心買多下11.5s

CF 贏撚硬

Mama no angrymsl big c ?

帕0:1 12c ft

大定細

想買9.5

好好地叫唔係問題 一定有人買唔同野 不過反手gel 真係好肉酸

大？

屌你老母 爆我11.5

尼卡沙入未

即場高水？

asw

尋日出左柏林聯平手

尋日都贏差唔多10k，果幾百當比乞衣算開心係carry到薯條x2

買咩好

買唔切了689咁快截

食屎多倫多

gelgor又賣料

燈閪gel

真咩

10月份重心計劃
（19/10-31/10招收報名）
所有計劃名額有限
10場1500$
⚠️9月1-30期間提供10場⚠️

20場2800$
⚠️9月1-30期間提供20場⚠️

半年6200$
⚠️9月1-2月29期間每日提供1場⚠️

特別試玩3場 450$
⚠️9月1-10期間提供3場⚠️

出料時間‼️
星期一至日：晚上12:00前
（開賽前3-5小時,確保VIP有足夠時間）

舊有VIP可即減-200$優惠
（必須提供過去的入數記錄）
3場450不適用

‼️走盤/暫停不會計算‼️

報名查詢🔍 @GeLGORIloveuuu

各位早晨大角ok?

支持14.5大

我$0.2一場點睇？不成功不收費

Lam

big c?

角有冇水

佢係邊度出 爐唔見既

羅湖13.5b

等即場算，1.75太低，一陣又要叫足全場先神10

有人貼 笑04

劈木佬有沒有同路

me 晉級

成隊傷哂咁濟

尼卡沙禁屌

我覺得9.5都開唔到 羅湖同斬木今季唔多點刷角

+0.25

gun

富恩✅✅✅
維拿✅✅✅
帕拉✅✅✅
東京✅✅✅
磐田✳️✳️✳️
珀斯✳️✳️✳️
梅斯✅✅✅
馬略✅✅✅
拉魯✅✅✅
烏德✅✅✅

刷角未

有2倍全推

勁到

想問一問有冇人有劈木佬LINK

半大24

美國佬又遲

純估1.75

例遲

兩場主 10點

係架啦

美職 仲要呢場 唔買角啦
斬木太飄忽 同羅湖城控角好勁

我愛dodo 我愛dodo

1:0

gollllllll 尼卡

尼卡沙1:0

Boom

炸

尼卡GOAaaa

咁快？

炸?

快手半大

尼卡沙cashed

屌炸？

又炸

crush

遲20MIN B 1.72
遲20MIN S 2.00

半個鐘 炸兩次

點解炸

s

美職好似1未撚上盤過

又迫害半大

慘

2.5s+下盤又落飛

而家13分la，買20大

炸完又對家

中加號

尋晚你地fatfat啦
咁多角大

利申 巴塞完左就訓...

收

Dllm咪亂講

細波波

起身膠垃圾波

有無馬水？

我係香港人 呢個會員

9.5郁左 驚

15分鐘0c 90分鐘?c

終於開波...

mama 無敵既聖衣c big?

遲16MINS

20mins s
喂派彩牙

派我

好撚惡賭，仆街
入又炸，一係冰到完

巴打買咩

唔無戒賭咩 有爬文

羅湖買大穩？

半細

細波細角...
除非你睇好斬木

mama 9.5b?

起身遲左買唔到呀美jumped

拉素輸三粒都追和

尼卡沙中柱

拉素今季好鍾意打逆境波

羅湖城禁屌

一起身又見到多倫多比人絕殺左

我屌你咩，盤都唔比我走

係啊退出賭壇14日 開始計時

角大足水入

尼卡應該有紅啦
紅牌聯

去旅行 fat fat u

加時買完ng華
唔夠兩分鐘

有角未

9.5跌左2格

角大24

都要輸半格

想買手信比手足

仆街來，唔加時都唔炒人

cut入幾次 都要扭番後傳

斬木被禁屌

咁乖

90’ 1-1
120’ 5-1

鹽城主場勝率71% 點輸？

尼卡射球

鹽湖城屌撚到

阿美利加上半場收唔到錢當我輸

9.5都開埋 10分鐘0c

禁屌唔入波有撚用咩，琴日祖記夠禁屌啦，咪一樣輸盤

琴晚阿甲四場全部客

羅湖城斬木佬
角呢

ky有有角水 10分鐘仲係0

咸湖城屌一球先

1c

1c啦終於

我估全7

尼卡沙細輕鬆gel

角大都大船

斬木個龍幾勁

即角點入

羅湖角都大船

羅湖城快中出

華dc個紙龍門

主 5射 客 0射
Easy

9.5s gel

久守必失

頂左90分鍾啦

木被屌到

鹽城比我gel味

角大可以all in

馬水 pls

下 咩事

阿美利加會上半場入唔到一球頭10抽1送口爆

係禁屌唔入比人入啊

Me

斬木佬30%失波！

我了

美麗傳承 拖咩腳？

兩場都細角細波 可以針了

射極都唔入

雙蛋

正

5中龍

read

買黎做咩？

快！

中個頭彩

飛走美麗傳承全餐 easy

睇我表演。今日用5000
結算有10萬

買左尼卡沙岩岩換完片可以點部署

老闆娘會姦潘狗架咁

等乞

屌撚到即場升半球

我對波特蘭充滿信心

主點輸 cls 禁屌

比人中出嘅信心

派我祝你得

唔刷角

又係細角

場波悶到

入95000

伐木者0射

鹽城收得錢 呢個情況入硬

阿美利加0射門都可以係咁落飛？

紅埋

CF 又RC

尼卡沙輕鬆收錢

斬木88

紅左勁d?

大岩蛇可唔可以抽定先，好緊火

冇角

羅湖城Gaol

Goalllll咸湖城

斬木

鹽城搞掂 易到

反gel撚到入

羅湖勁到.

var

阿美禁屌紅牌

羅湖神隊

咪撚停啊羅湖城

角細 confirm

tot狗反gel到羅湖城入 thx

阿美red，仲未半大

真 thx佢

平手紅親都死

角大 fg好彩揀啱

使撚踢咩 直接判尼卡沙贏啦

笑死 你買左斬木？ 咁輸啦你

旺到你

又縮埋落佢老母閪到

賠率太低冇派到

尼卡沙輕鬆

知你買左

尼卡沙又嬴

大岩剛抽未？

知你輸左

斬木廢到俾人屌打

敏z反底未？

明顯我羅湖城

斬木0射門

哦

又中？

幫手反gel

下半場換Diego valeri

買角大就主fg, 又針

繼續 鹽湖城2ng

羅湖城爽手入多兩球先啦，唔係一陣多倫多劇本

小注 冇乜信心

222

7.5 1.85 + 客晉先

直接全裸

2c

222222

真 美假冇場上盤

斬木射都唔射 反cup點叫

Dc 都有啲攻勢

斬木半場都過唔到

尼卡沙刷啦

再追主ng 羅湖城勁撚到

客要入幾粒先進？

但係加時比人炒5-1

一回合過，打和打ex

tot條gel狗又潛

斬木跟本唔想踢

戰神卡出黎

盤我只服聰卡沙

就咁睇尼卡沙好快都會紅

7.5有冇機會上返足水

半場比多3c黎先啦

半大又死

十三追唔追主ng

追

星蛇早

兩隊食撚左火藥咁勁多小動作

想要c呀咸湖

口天使大岩剛

斬木廢到

羅湖城今場咁撚勁

333333

斬木有c

3333

買木佬已經輸？

-7c

羅湖城個龍好撚肥

春袋心水推介♥️
尼卡沙射♥️

要角定ng好 allin咗4口想停了

停

唔洗郁 緊係肥

Ng

下盤手足唔好氣餒

輸贏唔重要體育精神最緊要

我幫你地準備左厚禮

已經十射 穩了

伐木0射

阿美上季明明好勁

lm了

羅湖城半細頂埋幾分鐘佢

Gel定先

今場又係28分鐘又係呢條友入

今場都勁，係拎左張紅姐

上季正氣今季莫氣

半3全10是夢嗎

驚東咩

比多c先完上半啦

你老4假希望訓醒未

已入9.5b @3.25

no goal 有冇手足支持

下盤穩了

半細收錢

買斬木以全博半 想喊

靜靜地贏唔得Ga

多倫多爆角 好彩訓左 差d又死

羅湖城係咪贏撚緊 對家不射男

10c ft wor

係，快d買，主晉仲有1.1收息，1個鐘10%

原來薯條又無買

下屌 睇錯計埋加時既角

頂唔順訓左

10.5慘死叫爆角

你真係好____

半6應該有11.5s買tim

有牙
12.5s都有

尼卡準備

呢場又未有7.5買

有，你買唔到姐

即場角球咩部署

有 完半俾人買到升番8.5

如果我起左身一定狂買s

鹽城反cup

Fuck木2.5b 派錢咁派

叫錯左

半3全13

尼卡沙打多個入未

23

睇好有4粒

基本

8.5 9.5b ok?

尼卡雷獸射球

要哂

朗隊精神 開心行街日

J2 fc 愛媛 1.5

緊係，我木會cup

打多個都只係主平半

反cup 或者追平

鹽城gel得

4c -10

屌你老母

1:1

11

1-1

444444
1:1

秒收ng

伐木者半場0射門？

屌你咩羅湖城

我木上

Thx

有冇傻鳩買咗主？

斬木佬

通常一開波就入唔會有好結果

整多粒秒開大

神奇更衣室屌你

有無人派

好野好野一射就入 開撚哂下盤佢啦

So9話佢買左

咁快開波
都未睇定

阿德定墨城

你好耐無貼事後

衝呀
上呀

好彩冇買ng

我城95% HH

點都好 鹽城用終極屌打大法 入多粒

CF紅左仲勁

又有戲睇

唔洗

星 我了

斬木佬有角都唔要

I

lm

服撚左一敏，靜雞雞贏錢唔得Ga

頭十抽二 海之戀

傻鳩斬木佬幫人地救角

爛樓

樂

花之戀定海之戀

斬木佬上力

理得佢 好過冇

Ok

角細手足gel定先

你差我5層未找數

尼卡沙入波好難咩？

tg

Tg

唔敢再買美職上盤，無場中

1-1完ok?

我木入多粒先la

尼卡入未

唔知阿美利加會頂唔頂得住.jpg

美職場波大雨到，仲可以點踢

10射6中
vs
2射1中

落狗屎

想入手8.5b

咁撚大雨，水旺木，客ng

買斬木晉級

下，原來落大雨

斬啦

鹽湖城唔識刷

5.75買多左注希望中

鹽湖利水

勁大雨，已經係波都傳唔到控唔到

主win呀屌..

上半埸0射，下半埸一開波1射1入，古惑的波

但鹽湖城都係水

木 剋 水

好過無

主和晉到？

55555

2:1完啦

我買唔到啦
諗住睇多陣結果下半場一開波就1:1

落大雨唔知刷唔刷

落雨溝淡咗鹽湖 伐木者gel

skip c

岩岩打左去叫佢刷

90分鐘 和 加時再和 12碼

羅湖城斬木佬
-6c

主第三球

隨時會腰斬

尼卡沙入波啦

我木55555555 真係要叫到完先10c？

睇好伐木ng

GUN

斬乜 落雨唔洗返工？

40121236

踢閪咩
咁大雨補冇入球算

買左主架

已經落緊雪啦，十月就落雪

Cf

有冇人知閪九家陣咩環境

阿美

大岩蛇中

紅左都照入

阿美。。。

尼卡沙 0-1

刷角入波未

G chi mama之力

斬木條友用水射人 yc

又雨又雪不如斷左佢啦

愈紅愈勁，墨假定律

大岩蛇 中 等派

買唔切呀美真係jump

一敏半場gel 完

屌你老母又假波 打多個都輸

尼卡沙盤王平手 我阿婆都識買

仆街尼卡沙

紅左都入

一敏要左尼卡沙 安心上路

應該好快追和

假撚到 打多一個都輸

cf 1:0

墨假紅牌其實都係劇本嘅一部分

服了

果d唔係雪黎既咩

一敏成日出來搞我，賭撚咩

呀美1球完場了
呢d波我太嬤都識賭

棉花黎，你盲？

冰雹黎

打多個都係平半都知伏

大雪到痴撚左線
條友波都盤唔到

尼卡沙反cup啦

主快啲入

實有

走盤啦

話撚左CF贏撚硬
唔撚理 fg已收$

8+1斬la，橫掂都控唔到波

知錯 可唔可以收返錢重玩

626 ？

尼卡沙有啲料

斬未呀屌

木cup撚埋佢啦 上盤點屌打都輸架啦

黑社會 626果種廢

打多個都輸

即場皇家鹽湖城第3球@2.23 追數回血注

尼卡沙入返球俾我走盤算啦

刷角 快

No goal

仲來

屌

Mama之力！！！！

Siu撚4尼卡沙隻廢

羅湖城差啲啊

1
1
:

主贏補補血

屌你咩

刷角啦屌

一定係有人買左cf fg

咪和左

阿美個種廢

唔撚cup不如輸埋佢好過

誰輕輕叫喚我

尼卡沙咪撚爆

咁又唔好

盤王我只服尼卡沙

大哥，求下你放過我啦

12點1點買咩

邊個燈力勁

混沌重心 伐木3

木 ng ok?

跪求事前飛

10.5 gel?

斬木佬晉級不斷落飛
係咪有劇本

一敏上盤加大岩蛇主3我講左啲咩自己諗下

唔好又和波禁老土

輸

跟 春蛇

1-2

個波 “啜”晒地

斬木和波加時定點？

ex

thanks

66666

大岩又vs春sir

尼卡鹽湖齊贏

666

一敏條飛同我一模一樣，我可以點補

羅湖城斬木佬
-5c

撕得

馬會入錢

齊叫

慘無人道啊，一敏成日以本傷人

羅湖城個龍成個球迷咁

gel定

點知無入波，通殺

斬木佬8.5 9.5

會唔會你分身黎

羅湖城上下半場差咁撚遠

無人討論12點日假

利狗win

14c完派200

自己屌自己咁精神分裂？

盤王打多個都贏唔到就死左佢啦

刷角入波

上半場用曬啲力
下半場仲唔到斬木佬撳屌

有

盤王主場打多個就Cup埋佢啦

刷多8角

真係，上半場咁都唔可以456，下半場真係Gg

鹽湖城輸埋佢啦 針哂佢算

唔係又no goal 咁興奮呀

鹽城入波gel得味

-4c

主ng

快刷la

角呀

咩中位

盤理cuppped

尼卡沙cup

Cupppped

想問下今年仲興唔興檸檬盤

客按屌？

盤王好波

差羅湖城炸

盤王

7.5

墨假真係on9

不愧為盤王

尼卡沙2:1
點解又半0全3

差鹽湖呀頂

777777777

7.5gel

羅湖城斬木佬
-4c

閪木好撚勁

Mama買左7.5？

2.5b cashed

鹽湖斬木是但整多粒la

差啲比人入左

斬木佬禁屌，半場更衣室羅湖城係咪收左錢啊

下半場好撚勁

呢場點解無連c

鹽湖城等針 比斬木屌打

斬木突然禁屌

係，1.85

Gel

羅湖城晉級

閪木有大蛇燈住即上力

鹽贏抽10 1 100

羅湖城更衣室收左幾多先可以上下半場差咁遠

出左2次7.5都等唔到足水

木下半場勁左十倍

阿美畀我走盤喇

羅湖城頂住啊

快手俾多2c

又no goal…唔撚係呀

我上半買，無等足水

8888

ok

美職是但入球先啦

皇家鹽湖城屌你老母仆街死

Mama好波

888888888
-2
快！

btw 7.5 gel

羅湖城斬木佬
-3c

88888888888888888

13.5b派1個100

斬木 8.5 9.5

-2

-3c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

斬木佬下半場射左已經十腳

咁上半場佢地做乜來

快

反cup
總算正路返d

戲

熱身

上

8.5b 2.2水準備

未買追和 半場入去買

啊特3:0 gel gel gel
ft 3:3

廢木cup 未

gel 得你咁爽

都贏盤

9.5s 2.4

羅湖城個on9避腳 唔避就12m啦

斬木ng

半格

Siu4

尼卡

斬木係咁對住個龍勁抽，少林足球咁

鹽湖城全隊做雞啦

唔避 斷腳

上10.5b叫下
數牙數牙

22222222

2:2

和

要gun 了

尼卡沙撚狗

屌
尼卡沙洗唔洗咁撚廢啊

紅左都俾人追和全隊空難喇

Nba

半0全4

阿美快cap

打少個都入兩球 尼卡沙降班啦屌你老母

尼卡沙siu04

墨西哥有無var吹

角啊！

屌你咩盤王

咁都可以比人入返，炸未

齊心數角

人都唔換 等加時咁撚樣 仆街死啦

上半得2射
下半11射

On9 又2比2

一敏全走盤

連輸五注，唔識玩啦

紅左都贏唔到，賭西咩

比狗賭 屌你老母

伐木晉有成兩倍

阿美!!!

屌你老母傻鳩波

羅湖下半踢到收左錢咁

又冰

比多幾角黎啦

10分鐘3 角唔過份

S 輕鬆

美職咪撚再入啦！！

3:2!

88

羅湖入未

冇入球輕鬆

傻閪鹽湖城

鹽輸半不如輸埋去啦

鹽 100% w

輸緊半格

真係比狗賭 on9美職

諗住搞下氣氛

cf cup未

美職附 = 和波

唔識入波都刷下角啦

9.5s 輕鬆gel

伐木佬快入

2.4 easy

大大力gel?

盤王贏啦屌你咩

美職又唔入波 又唔刷角 不如腰斬啦

反手得有啲明顯

羅湖加油 整翻粒啦

12點買乜

又no goal

大家安安

唔係全平手？

No goal gel

12點要咩

美假入波又11好撚悶

主ng絕殺

角大真係比犬買

-2c

跟你

美職d主場笑撚死人

盤王贏啦，屌你咩

羅湖讓平半

9.5S 9.5B 雙補 都有贏

主隊想點樣唔攻？

摩門城甩晒腳咁 幾有機都無用

羅包辦頭2角 之後全客角

想要黑社會

入波未

斬木佬竟然唔刷角

角細黨

斬木刷角入球啦

角球客讓 cashed

攻唔到點刷

尼卡沙真係垃圾黎

2:2ft

mls係咪全下盤

尼卡2:2 7c ft

屌你老母尼卡沙

Mls開場上盤睇下

紅左俾人迫和死全家喇

羅湖城都有人買角大

盤王食屎啦

2:1

痴撚線全下盤

626主場有點利害

啱啱不停有人話盤王
係走盤王

前3場係，呢場未知

9c

626!

中

好撚多報假

屌
輸9埋

2-1

salty 2:1

boom

打多個都俾人屌2粒正廢物

多謝大岩蛇主3！！！

屌..

鹽湖利水呀

靚入

唔好話我唔提你地 12點 半主 fg主

羅湖城Gaol

屌你老母盤王，本身兩場中哂

？

炸未

比多2角

羅湖goalllllll

me

準備2 2

2.5/3 gel 又輸客晉。。。
mls全主晉

美職主場點會輸

那那聲開波俾多2c

唉 portland真係無落雨就唔識打波...

下場啦

你12:00:09先講點買

搞撚掂

派?

8c完場

sor9 打字慢

有無人派 有無人養狗

手持主盤 呢排閪黑

喦

墨城開11.5

大大力gel定先

Hkjc 開咁多次8.5係有原因

巴打我排11可以加埋?

集氣

中咪派囉

你下次早5分鐘出咪得

唔得 做人要有原則

比多兩c 派200

屌你老母頂埋去都唔得 仆你個街

大哥，我注盤王啊

唔使加時幾好

落去入錢睇下場啦

炸唔炸？

阿美紅左入兩球

無炸

C

屌你老母無左成皮 尼卡沙都cls 紅左都追和你

Hey

A1見

+3mins

唉屌 細波no goal又爆 賭閪咩

炸條撚咩又唔諗下邊個買左

唉 屌

屌 斬木佬臨尾香

信佢老母

發覺你黑左一段時間

最後係大岩定係春蛇贏 唔記得左

紅牌我只服阿美

大岩

學下多撚多1-1完唔得嘅 係都要爆鳩我

和撚左啊

原來閪木勁攻20分鐘收飛

屌你 真係

我阿婆都識買

原來係你

連你都又報假

想派我？

大岩水真係好撚勁

Block啦，唔好整出來嚇我

Chief map2

10c

未

爆撚左我nogoal

追到輸為止？

下場

喦禁屌

U can find 10th corner at IFC

9.5s 輕鬆

買斬木既傻仔

寶蛇買角細

好彩入唔到8.5...

屌你岩岩仲dump春

落雨唔計

屌你老母 終於贏返注

2:1 ft 8c

8c dllm

2:1 8c ft

8C FT

心情好曳

反手黎

咁整多場來

馬會唔受理...

淨係得阿特蘭大 12.5B

Jump玩馬算

唉 成朝淨係贏100蚊

9.5s表示就瀨屎

有乜水

我了 波動蛇

爭1C

波蛇我了

勁飛寶寶

斷腳啦死仆街

全白尋日book左

RSL cashed

針哂

礦泉水 蒸餾水

咪你架lor

依堅斯all in 算

輸乾輸淨

混沌重心 岐阜fg

8+1買？

睇左成個下半場都冇7.5s買

外檔 有機

jm9

7.5s 爆喎

頭先留名個啲 得幾個係見過

想豬？

尼卡沙真係死仆街隊黎
邪撚到 上次俾佢老母半場2比0反cup
今次買佢 打多個領先又俾人追返

輸到無錢，細注終於中，好波

報假係9報
定係真心想開到

直接我了

7.5大你想點姐

我補上

B先岩

盤王 有名你叫

加你入list 先

加埋我

me all 8+1 buy

我啦

blacklist 佢
佢報假的

why not both

再lm先

9報

加埋

我，輸到喊

Japan!